［文宣戰線］三招隊冧香討U汪

藍絲癈中嘅反民主資訊
主要來源有4類，包括：
- 電視TVB
- HK01等網上媒體
- Facebook藍Page
- Discuss/ Uwant討論區

TVB已經有A餐巴同黃心穎專人伺候
東方星島希望遲啲都步上TVB 後塵

但論製造同溫層
討論區同FB 確係助長咗藍絲一族人
圍爐感覺令佢哋以為自己永遠係社會嘅大多數
而且思想係會傳染
慢慢咁吸納果啲所謂政見中立嘅人

長遠而言
要防止藍絲座大
就要一步一步令到香討呢一類討論區萎縮
阻截別心用心嘅五毛
借呢個平台荼毒中老年中立人士嘅純潔嘅心靈

一直都有巴絲打想去光復香討
不過佢個討論區設計
確係可以壓制黃絲聲音

1. 討論區可以用無限個Email 開戶口，所以一個五毛，可以有無限個帳戶
2. 藍絲版主可以隨時Ban 走唔啱聽嘅聲音
3. 藍絲用戶佔大多數

要解決呢個問題
唔可能靠帝吧出征一類白痴且無成本效益嘅洗版方法
企圖去扭轉佢地嘅思想

而且一旦有親黃留言
佢哋網軍就會群起攻擊

仲有一個更重要嘅原因
就算你同一個中立偏藍嘅人爭論
響爭拗嘅途中
對方因為要「講贏你 / 表現自己更有道理」
所以只會愈發堅持自己意見
重而確立咗佢愈嚟愈藍嘅意識

所以
千祈唔好響香討同人爭論
否則只會幫助藍絲群組加添成員

push!
重有youtube啊，華記正撚樣好撚多人睇
廢老好鍾意send黎send去

香港獨立，唯一出路

要根本解決香討
並唔係同佢辯論
而係用冇營養嘅留言
將佢變成一個極度冇趣嘅討論區

方法有三個：

１． 不斷增加無意思嘅留言
例如「亲，谢谢分享」
「支持楼主」
「分享分享」
「分享是美德」…
等等等

而且必須將樓主留言重新Quote 一次
等到整篇討論嘅回覆
不斷重覆一啲毫無意義嘅文字

人嘅注意力係有限嘅
如果碌嚟碌去都係廢話
再冇嘢勾起佢嘅興趣
正常人睇一兩版就會放棄

唔好去香討討論
七個月啦
要醒既都醒哂

２． 回覆大Size 圖片檔案
同樣道理，多利用無意義嘅圖片回覆
最好用啲大陸網民嘅常用表情包
但係偷偷改到佢有3-5Mb咁大
用圖片消耗用戶數據流量
同增加等候時間

如果file size 太大
好易畀五毛版主發現你刻意搞事
5Mb 前後就尚算合理

香討個設計本身已經多廣告
再加埋每個post 都有意無意load 佢幾Mb
對於貪平鐘意用中移動無限Plan嘅廢中
好快就會chur到限速
到時佢睇一個page都load一兩分鐘
自然冇呢個耐性繼續等

Push

我唔係要佢醒覺
係要趕走正常用戶
等五毛網軍少一個宣傳嘅地盤

推

警甴

洗鬼打咁大段咩
兩個字講晒啦 -- '洗版'

３． 刻意回覆一啲過氣新聞

例如將一啲已經討論到爛咗嘅題目
或者跌出廿版以外，本身就冇人想睇嘅題目
用留言推番佢上嚟

咁樣會導致港聞版頭果幾版
充斥住一堆冇人有興趣翻睇嘅topic
消耗對方嘅注意力
而且會一步一步，慢慢覺得香討啲嘢好悶
繼而愈嚟愈少開 App

呢個有得諗既

其實正常人都唔會去鄉土睇新聞

高質

甴近平

我係香討資探用戶
10年前已好天真想用輿論改變下社會
點知網上咁燃多網軍
佢地唔一定舔共
但就一定不斷分化香港人

其實最嚴重係yahoo新聞
所有留言都係藍到發黑，全部過百過like，有d同政治無關既新聞下面都繼續一大堆藍屍 eg撞車就話係黃絲害既
而且會入yahoo睇新聞既人都唔少
discuss都話有小量黃
區選完當日discuss d五毛都潛晒水得返d黃既上水，但yahoo新聞繼續係清一色藍屍話選舉唔公平乜乜柒柒繼續過百like
你知以前個個好鐘意set yahoo做主頁，部份廢中廢老可能繼續依個習慣，可能部份藍屍就係咁睇得多yahoo新聞d comment而黎

純洗版會畀五毛版主發現
所以要洗得其所
等於和你 Shop 嘅原理
等版主分唔到邊個人嚟搞事、邊個人係真正用戶

後台係騰訊

要group人行動

其實香討仲有人睇咩？老一輩本身唔上forum,而家bt搵seed又唔駛去佢度，我以為得返d五毛疆屍練打字咋
方向報先係主角

即刻試下

我覺得要利用香討

隔離post 長腿媽媽絲打post 過

呢度根本係中共大外宣嘅場
你唔可能同佢鬥多人
因為佢地 7 x 24、收住人工咁同你洗版

手足們可以做嘅
就係玩爛佢個場
唔用佢嚟做宣傳
但係亦都唔畀中共用嚟做文宣
將香討變成連阿伯都覺得無聊嘅廢討論區
大家一拍兩散

所以要思考點利用佢地
譬如煽動佢地攻擊1 d我地指定的目標

譬如我覺得可以煽動佢地指責穆斯林

沒錯 等佢地自己人打自己人

呢啲平台冇得救
個場係佢特登開來俾自己友圍爐
同Facebook一樣
你愈幫手留言
就會令到愈多人到
所以最好方法就係唔好理佢

識玩

其實釣憤青五毛好好玩

我覺得佢以人治手法管理
其實好難煽動
因為有咩風吹草動
版主會索性刪post

要對抗佢嘅人治
就係要用似是而非嘅留言
將冇人感興趣嘅topic 置頂

當成個討論區
睇嚟睇去都係啲你唔感興趣嘅嘢
又或者只係得留言灌水廢話
偽中立藍絲自然會搵過第二樣嘢睇

好攻略

連登咪成日俾人ddos既，點解唔見有黑客ddos香討

呢招真係唔錯

幾時到babycondom?

你撩佢鬧交
旁觀嘅偽中立廢中會畀你哋嘅針鋒相對
引發出佢take side
反而確立起佢藍絲嘅思想幼苗

一啲冇營養、重複、平淡冇趣嘅討論
先至可以真正終止對話

抄五毛嘅做法 好work
依家uwant好似連註冊都唔需要

香討好多手足

版主會索性刪post????
拎去藍絲group spin 香討ban愛國人士

我覺得比佢地更紅會有

鄉土流量大過師奶Kingdom好多
要搞就應該搞鄉土

成鳩日有連登仔用圖洗版

Yes
可以學熱狗

鬥做五毛，鬥極端
鬧人唔夠左唔夠愛國，分化，互鬧

push

鄉土藍絲好難鬥
首先個版主已經係藍 話ban就ban

同埋入面嘅留言全部係荷蘭叻式
只有抽水 自鳴得意 嘲諷
好難嗌得贏

佢想你地去灌水 例如覆一千個支持

最好用呢啲柒圖

LINE 新聞好多 藍屍留言

有用post 推呀

以前有好幾個forum都係被灌水灌死左，如果可以寫bot去灌爆佢哋所有熱門既版，個forum慢慢就會玩完

支那表情包

推啲十鳩幾年前嘅post

係呀
唔好爭拗
唔好駛扮極左
重點係要令佢變得極端無聊
咁先可阻止廢中廢老圍觀

寫bot最好

BOT太易被人發現
除非set 到勁random
同埋忍手唔好留得太踴躍

但唔用bot又好難做到灌水灌爆左個page既效果

cccccccccc

有趣有趣

uwants活躍加埋都唔知有冇30個

要有一群人，培養到一個習慣
就係得閒就去灌吓水

Uwant 半廢
香討就真係多人

睇完呢三招，覺得對家都係用緊係連登到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

無錯， why not 何志光 模式，
反串 比佢更藍更紅更黑 更低智更暴力。嚇走d港豬淺藍保守派。
熱狗點玩點分化點屌票，我哋就照玩做藍狗。

其實只要將連登啲嘢搬過去就得
例如開大量無聊post
又或者亂帶風向
佢哋份人冇乜思考能力

去YouTube更多發現

係香討港聞版講極端野分化佢地

杯葛佢啲廣告商咪得囉

一定有

係，所以 要以其人之道 還治其人之身

本身已經極度冇趣囉喎

香討其實主要sell乜content ?

其實會藍
c中立

推！

好多白痴猪嘅，你睇今時今日仲有大量港猪鐘意屌狗就知

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

有bot先得...

其實呢啲肯定係網軍
你冇可能同佢講道理
值唔值得大家浪費時間同佢溝通

點解從來無人講過要搞文匯大公同商報
呢3份衰撚過東方星島wor

推這個

無必要為佢個網再增流量

有用post 推

告急！德國 「馬格尼茨基法案」 (上個禮拜簽咗嘅係「制止警察暴力」) 仲有3日咋, 現在還未夠1.5萬人(要5萬)，急急急，快簽！

附教學:

好多人唔知道同之前嗰個 99604 (制止警察暴力) 唔一樣，今次係直接 馬格尼茨基法案 99914。發po嘅源頭冇諗到兩個petition時間太近，需要澄清，所以好多人以爲上個禮拜簽咗。

屌

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

其實藍畜有閪攻擊力咩，佢哋只係自私自利，最好唔好攪倒佢哋。

但藍畜大部份就係嗰班咬緊著數嘅

所以：
其實新移民可以不理，因為佢哋好明共狗乜料，嚟香港只係幫拖吸朝資源

老嗰班都等死嗰頭近，所以都唔洗理

最最最重要緊係嗰班做緊老闆大班錢但又住緊公屋嘅死仆街啦。唔明仲乜無篤灰組今呢班藍畜收皮，老老實實，唔洗收屋，要佢哋交市價都夠仆街啦

冇廣告冇收入冇人睇
咪由佢留響度幫手燒一啲中聯辦budget 囉

好pro

推
文宣做野

因為 就算係 藍戓紅 都唔睇，對市民無影響力

香討晒撚氣la, 一句香港獨立唯一出路

咁連登已經被推拉師解決咗

最緊要係扮中立，唔好一入去就想同佢辯論，只需要留個言比佢地自己思考就得

好波
攬炒藍forum

好似唔錯

咁要再比較香討同連登版面設計
對抗灌水嘅抗壓力

連登

香討

香討版面字大圖大廣告大
連引用回覆都大舊過人
所以會出現上圖
一整個畫面都冇「新資訊」嘅情況
所以要用灌水拖垮香討
難度比連燈容易好多

其實哩d可以玩騎劫，玩曲線，不過都唔好浪費太多時間

態度正確 推

支持
依個係十年嚟見過最有效最合理嘅方法

好撚賤

你睇下樓主講咩先啦

屌喇星直接ddos佢會唔會快d

一向做緊

要好似連登的高級五毛咁
搞分化

扮佢地嘅同路人
搞分化

消耗注意力exactly就係5毛做既野

1）回帶恆常既爭議議題eg同性戀，人口老化，電競不是運動，足球優於籃球等等既世界大戰post

2) 假新聞，名人既假言論引人討論，花時間求證

所以我地都要防備唔好被分散注意力

up

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

洗咩理佢地 好無聊
正常人都唔會上

呢個的確比香討重要
有一個方法可以解決佢哋就係動員一齊入去dislike啲片
最好好似Twitter咁有每日任務去dislike
因為YouTube有個機制係太多人dislike條片就會收唔到錢

我哋唔上姐
好多阿叔阿姐上嘛
Alexa 佢排名仲高過連登

可以一試! 扮工冇野做既手足可以幫下手!!

呢招五毛係高登連登用左好耐
左右互搏嗌交洗版
正常人唔會睇得明佢地講緊咩
洗到其他人討論唔到

試吓? 一有正撚條片就放上黎?
真係要大家幫手
條撚樣啲片勁多like

點解我覺得對家都係用呢招上連登

肯定有

郭嘉級茅招，LIKE

咦我又唔係咁嘅意思喎

如果左右互搏
係會激發起參予者注者
繼而討論埋一份
呢個係我哋唔想要嘅結局
因為藍絲同五毛佔大多數
根本同唔到佢地講道理

所以
我意思係唔同佢地討論
純粹用無意義留言灌水，去減低真實網民參與討論嘅興趣
繼而離開香討呢個網

明你用意

但我理解前公司嘅中年同事lunch time就會上鄉土係一種習慣嚟

Pish

好似幾好玩咁

我覺得有用pish

思維清晰 非常支持

正啊喂
推

好多大陸account，連啲版主都係五毛。幾年無上，不過有時搵資料俾google帶去，越嚟越無嘢睇，啲留言千編一律，悶到抽筋。

你既戰術應該國家機器已經係連登用緊

有用 推

終於有人提起

入到去要扮藍絲然後分化佢地

有道理

呢個真心網絡大毒瘤

ddos咪得

終於有人提出喇😢
我日日係香討孤軍作戰 大家幫幫手🙏🏻
好人一生平安

我成日係入面扮激進藍絲
再扮淺藍不斷互屌割蓆
大家分化招數要醒小小
例如攬政府屌差佬or掉返轉
又可以分化藍絲kol
得閒屌下tbb扮藍

真係好撚想香討班垃圾全部收皮

搭巴士望下都知最鐘意睇youtube

但香討濕鳩在你洗得勁會扣分，再變本加厲就直接禁言

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

樓主係咪參考連登定戰略？

呢招係咪五毛係連登都用緊

yahoo擺到明係五毛圍爐區，註冊個email就可以留言，簡直係五毛最愛
直接無視啦，你點夠啲網軍鬥

咁要寫個BOT去洗佢

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

我有興趣